iPhone 7 睇唔到朋友位置

開咗share 位置 第二個都開埋 點解我睇唔到佢又睇到

其實畫公仔不用畫出腸...

即係點

Show Blocked User - 掉你落街

Morning Sir

做乜撚 我認真問緊 btw Sir 你老母

阿仙奴

掉你落街

就見到